川普以34%的支持率謝幕 任內平均支持率為史上最低

【彭博】-- 根據蓋洛普周一公佈的民意調查，美國總統唐納德·川普的支持率已降至34%，是其任內低點，而川普整個任期的平均支持率也是1940年代開始這項民調以來歷任總統的最低水平。

最新的蓋洛普調查始於1月6日國會大廈衝擊事件發生之前。調查結果顯示，川普的支持率從11月3日大選之前以來下降了12個百分點。

這項調查與其他民調結果類似，顯示在其總統任期的最後兩周內支持率大幅下降。這兩周不僅發生他煽動的國會大廈騷亂，還包括前所未有的第二次彈劾。RealClearPolitics的民調均值顯示，川普的支持率為39.8%，自國會大廈襲擊事件以來下降了4個百分點。

從歷史角度更能看出蓋洛普民調數字的意義，可以將川普與12位前任總統相比較，最早可以追溯到杜魯門。川普的最終支持率為34%，與喬治·W·布什和吉米·卡特的最終支持率相同；杜魯門的最終支持率最低，為32%。

巴拉克·歐巴馬離任時的支持率為59%。

川普任期平均支持率為41.1%，是蓋洛普記錄中的最低水平，比杜魯門低4個百分點。

點解選票多過”歐巴馬”咁多嘅

但係票數超過黑馬同布殊

愛trump力: fake news

就算唔計造馬，其實決定佢有無總統做果幾個州，加埋輸的票都唔夠10萬

如果多5萬美國人投阿侵, 佢已經贏左

當然, 呢個係假設無舞弊, 而事實上係有

拜登以1000%支持率上任

正解

鳩噏調查

More people come out to vote and USA has more people now.
Trump has lost 7 millions popular votes to Biden, the biggest in history. This means that much more Americans who do no like Trump.

Read my comment at #9.

read#5

All the evident proves that the electron is fair. The judges appointed by Trump have throw away all the court cases Trump created to challenge the election result.

No. people do not really like Biden very much.

However, most Americans do not like Trump very much, although soem like Trump very much.

又9up

Read #13

做乜尻post中文新聞 但又用英文comment....

Trump is the one who try to steal the election!

民調，4年前已經廢咗喇

愛侵力接受唔到

今次係trump vs trump 第一次無其他後選人

下，唔係0咩

喂喂 英文唔好就咪用英文覆人啦

又要扮野又柒柒下

all evidence
你訓左幾耐
你咁講同真誠相信中共正義民主有分別

鞭屍中

呢條咪叫vote him out囉
侵輸到仆街

the electron is fair
how about the protons and neutrons

愛侵力不願面對

All the evident proves that the electron is fair. The judges appointed by Trump have throw away all the court cases Trump created to challenge the election result.

all evidence
你訓左幾耐
你咁講同真誠相信中共正義民主有咩分別

陰謀論含柒

8千萬票總統
黑箱民望調查歷任最低

The Chinese news is copy and paste. I cannot type Chinese.
If you don't like English, then go back to China.

The polls correctly predicted that Trump would lost the election.

To be fair, Trump still has a lot of followers.

It is unfair to say that no one like Trump.

I got my Ph. D. in England.

What is your education background?

含侵撚唔係早兩日先打曬丁話傻侵51%支持率咩

我都幾服你 係咪用英文寫屎係香 你就食？有影片有人證 甚至舞弊者自己擺上網都唔係證據？

你呢d人 可以為政治放棄原則可以去到幾盡？睇你個樣就知道

最撚威係拜登票數可以“超過”歷黎最撚受歡迎嘅奧巴鹿（最識做marketing）

All the evident has been reviewed in the courts many times.

Georgia is now considering taking Trump to court for his unlawful interference on the election.

Trump is the one who try to steal the election.

反正寫30 同寫0都係收一樣錢
點唔寫0
咁唔妥侵

人哋Ph D嚟架
專門研究electron點樣影響election

如果Trump少咗票係講得通嘅
但Trump自己已經多咗1千萬票
換言之係點講都唔通

如果你唔識打中文 go back to us 我屌你母

You go to talk to the judges in the Supreme Court.

又一條PR撚，冇水準英文又差
PR真係咁易做
BLOCK!!!

evidence??不如list你睇過嘅evidence出嚟?
法院以過咗質疑時間 唔受理 連evidence都冇睇
調查都未做已經話個選舉係公正
所有選舉疑問有人出嚟回應過咩?

Your evident has been rejected by the judges in the courts many times.

今屆俾上屆多咗二千八百萬票，信冇舞弊嗰個真係on9

咁你post中文新聞 你又死返大陸？

烏大龜?

根本有晒人證物證，但法庭唔審唔理

仲民調

Evident係adj.
阿phd係咁當noun用

All the evident & you got your PhD in England

愛侵力呢

美美美美國哈佛大學

但得票係史上第二高

你一係戇鳩 一係就崇拜極權
咁多疑慮未清除都話all evident
咪開post黎柒啦

笑撚死 美國一年多十幾萬illegal immigrants 加理secretary state 保護果啲全部投democrats
佢哋算條撚American 咩

愛侵力：仲有好多核彈

I have not political agenda. I have said a lot to support Trump and I have also said a lot against Trump.
For the election, Trump is the one who try to steal the election. Please read
Georgia prosecutor seriously considering a criminal investigation into Trump's election interference, report says on

樓主 你D英文reply 好柒
D grammar 唔岩

想用幾句耍走香港人?
WHO 1月夠話人傳人 only between family
WHO 1月夠話唔好Travel Ban 啦
美國專家三月仲講緊口健康既人戴口罩唔係有效措施

專家講?食屎啦!
起碼都拎份專家報告出黎

咁係咁既話美國人抵死囉，依加個美國玩緊文革，仲要之後仲有成千萬既非法移民黎美國，選個on9上去，令美國玩完

Michian多咗幾十萬選民 而侵輸十幾萬

藍絲: 外國勢力影響
黃絲: 中國勢力影響

Trump supporters like to create fake news, but other people are not.

34% is 34%. Not matter how some people hate Trump, these people should not change the number to zero because it is not true.

We have to respect the fact.

咪撚用英文獻世啦 咁撚柒
我唔撚識講英文都feel到陣柒味湧上黎

This election 多咗more than 2千萬票

NY + CAL 都700萬啦
比absolute 票數冇意思
搖擺洲全部55波

唔想佢做咪登記再選佢對家囉
唔通上次區議會多左人投票 咁岩黃既區議員羸少少=舞弊?
點解唔肯承認左膠思想=美國主流意見

You are not Americans, then shut your fuck off mouth. How dare you interference my country.

真係on9 咁我中六合彩係咪代表我有生意頭腦呀

中文又唔識打，英文又唔識講
政治又唔得，論證又唔掂

你憑啲咁嘅思維同邏輯攞 PhD?
送 Pizza 嗰間咋下話

I’m sorry but if you can’t type Chinese maybe this LIHKG forum isn’t really for you. If you don’t like it then go back to Reddit.

咩撚嘢叫cannot type Chinese 呀我屌你老母。

唔識中文嘅咪去學囉我屌你老母，唔通我一出世就識打呀。又要上連登又唔撚尊重呢度嘅主流語言。叫人一味接受你打英文同啲芝麻蝗蟲黎香港要人同佢講普通話有咩分別

打錯字就認柒/潛啦
答非所問
定你連人地串咩都唔明
依度連登唔係reddit呀打咩英文
死傻閪
單機啦

Barr (who was appointed by Trump) said this electionis very fair. You are better to talk him.

仲話"好多證據"
無一個上得到法庭仲好攞出嚟講
連巴爾自己都同Trump講Election is not stolen

只有侵自己死唔認輸以為好威威
愛侵力仲當佢神咁拜
之後仲話要發動美國內戰
投票輸咗就賴對家又攞唔出實質證據
一時話死人投票,個"死人"過兩日上埋電視就我睇唔到
一時話美軍攻入dominion德國server, 而家dominion告9海妖律師誹謗就我唔知道

佢大概輸70票, 即35票左右就打和

佢唔駛贏Mich, 佢唔係必贏的州

好似阿利桑拿, 佢只係輸萬幾票, 果度一來一回已經廿幾張票

事實上, 話選舉舞弊有都唔影響結果, 仲荒謬過話選舉無舞弊. 因為關鍵州真係唔係輸好多

就算你用mich去比, 咁你只要做馬 8萬張, 一來一回已經夠你贏成個州

返到主題啦, 係樓主食屎民主黨D屎, 想分D比大家, 佢可能覺得自己住LA定NY, 身邊D應聲蟲唔夠, 仲想黎連登取暖, 真係痴撚線

愛侵力：侵20號反擊 big win!

係呀, 我dare呀,

我屌埋你老母添呀, 點呀

點呀?

你自己住LA, NY果D地方食開屎, 唔該唔好過黎連登, 自己唔打中文仲聲大夾惡, 民主黨D賤種個格係你身上出哂黎, 你唔識打中文大哂?

So many more people come out to vote because they have something to say.

A lot of people come out to disprove Trump's handling of the COVID-19, while some other come to vote for anti-lockdowns . This election is critical to USA so many much come out to vote.

The number of voters does not imply fault in the election.

Pedophiliac Half-witted Democrat

岩
美國係合-眾國
唔係人民共和國

you got your Ph.D in England doesn’t make you a better English speaker...

You act like those kong girls who went exchange for few months, and start speaking in English as if they can’t speak Chinese.

In simple Chinese, it’s called 作狀

仲衰過每日150，香港嗰班至少住夠7年先有投票權

但樓主啲英文就...

九百幾個民調睇你信邊個啫你信呢個夠打晒飛機啦

If I post English essays, then very few people in LIHKG will read. So I go to Yahoo (Hong Kong) and Yahoo (Taiwan) to copy and paste some essays.

If you all read my posts that begin with English essay, then I will only post English essay in LiHKG,

在英國 乞兒都能說流利的英文

屌你老母

The court will take this cass:
Georgia prosecutor seriously considering a criminal investigation into Trump's election interference, report says

See

Evidence is always here because people (on both sides) will keep the evidence that flavor them.

其實呢 你唔識打中文咪學囉
如果你係香港人既話 好難唔識打中文啵
Anyways 外國讀書又點 你啲英文汁汁先出啦
have not evidence... this commonly happens for those Mainland Chinese students from my point of views...

乜而家仲有人用msm報的野做reference。
真係大開眼界。
係香港都唔會用東方大公報既野做reference 啦

認為無舞弊既人都係on9，你認為一個喺競選期間不斷表現老人癡呆、自己同個仔又有戀童醜聞、化石岩等議題舉棋不定、過往政職又乏善足陳既一個廢老，可以多票過奧巴馬同希拉莉？自己惗吓都知無可能，再加上多個數學家同統計學家都發表報告說明選舉數字不合邏輯，再加上一大堆舞弊既證據同千千萬萬個有誓章既證人，你還是選擇睇唔到？

In the internet, people do not check grammar and typos. If you check the grammar and typos, then you cannot reply to so many people in such a short time.

The words per minutes I written is far higher than that in English examination. So all the people will make this kind of mistakes.

Even those replies written in Chinese here are poor Chinese because these people have no intention to write proper Chinese, they just want to type the words as fast as they can and move on.

左膠不嬲中意用左媒打j
再拎reddit Twitter 反映美國民意

Disprove Trump policy
我屌哂你地老母啦
一開頭話ban China flight
你地又話racist 搞到爆到收唔到科
WHO話咩你地就信咩
一開頭話口罩冇用
差d害死哂香港人你班洋登粉又知唔撚知
你地個Biden 仲諗住重新加入WHO

妖原來又係左膠

pull

美國國家廣播公司新聞網（NBC News）一份最新民調
顯示，儘管因被控煽動支持者攻占國會而面臨二度彈劾，總統川普的滿意度幾無變動，且幾乎9成的受訪共和黨選民依然挺川。

NBC在1月10至13日對1000名登記選民調查，川普的滿意度為43%，滿意者中87%是共和黨選民。這個結果對比去年10月底總統大選前民調川普的45%支持度，可謂幾無變動，當時肯定川普施政表現的共和黨選民也是高達89%。

隨著20日就職典禮即將到來，總統當選人拜登（Joe Biden）日前向各界呼籲結束政治對立。但根據今天這份民調，在示威演變成攻占國會後，受訪共和黨選民裡僅5%的人表示後悔支持川普，2/3說對川普的感覺沒變，只有11%認為川普應為騷亂一事負起全部或部分責任。

NBC引述民主黨的民調專家霍威特（Jeff Horwitt）說：「一如我們看到他整個任內的情況，一次又一次的重大事件都難撼動共和黨人對川普的支持。」

川普在選民評價的兩極情況依舊。NBC民調顯示，49%受訪美國選民對川普的評價是「比大多數歷任總統都差」，雖跟2008年底小布希（George W. Bush）卸任前被48%受訪選民否定的情況類似，但仍有40%的受訪選民認為川普表現「極佳」或勝過大多數歷任總統。

相較之下，今天另一份美國有線電視新聞網（CNN）的民調顯示，共和黨的政黨好感度跌至32%，低於去年11月大選日前的41%，主要是共和黨自家選民對黨的支持下滑。

CNN民調顯示，被問到是否仍應待川普為共和黨領袖時，47%的受訪共和黨選民贊同，48%則認為共和黨應向前看並與川普分手。

CNN的民調是1月9至14日對1003名美國成年人所做的調查，誤差範圍正負3.7個百分點；NBC民調的誤差範圍則為正負3.1個百分點。

4年前好似係希拉莉95%機會大勝

Who check the grammar in Internet?

When we used Email in late 1980s, we cannot correct any word one line about the line we are typing because the email programs did not allow us to do this. So, poor language in the standard on Internet right from Day 1.

fact 就係一大堆死人投既票同突然變出黎既票仲要大量點票站唔比共和黨人入去監票有左右到依家差不多50:50 既所謂選舉結果

P 你老母HD撻學歷就代表你啱晒? 番去象牙塔同班左膠拜登粉圍爐取暖啦

你叫d twitter當證據嘅愛侵力情以何堪

You lost the debate so you brought in other to topics confuse people.

4成選民投trump 都叫好多人唔中意trump

True but no.

I think the basics, like “have no evidence” vs. “have not evidence”, won’t happen at least?
You can say there are typos but your way is far worse than that mister...

一句英文都可以錯咁多grammar，好心你就收皮啦

煽動

彭博呢D仆街

自膠

樓主你都係算撚數啦，你啲英文點止多 grammatical mistake 咁簡單，睇你打既英文睇得出你連 spoken English 都係超差水平。

真係唔好再出黎柒啦，連登真係唔啱你，你去 discuss 啦

If your english is not good dont pretend to be gwailo or abc

Might I know what kind of Ph. D you are doing or have done?
your induction logic is really interesting....

All evidence shows that massive amount of mail in ballot will result in chaos and create loop holes for fraud. Moreover, High ranking Government already stressed that mail in ballot will cause huge problem in US this time. That is why no country will do this, except US.

Prove me I am wrong.

And you know who is truly unpopular in history?
George McGovern, he only got 37.5% of popular vote and 17 electoral votes
Read some American history before you speak

咩料，特登喺度troll?

起一起底呀PHD一向都係自以為是冇人理 唔怪之得一多啲人回覆就覆得咁興奮, 做人唔好咁自大以為自己啱晒, 客觀啲啦呢個選舉好明顯係有問題, 仲Trump is the one stealing the election, this is bull shit mate

日日俾傳媒及社交網絡抹黑，想好都幾難啦！

美國is not玩緊文革.

Americans have their own problems. They choose their president from their point of view. We want Trump help us to fight China and we don't feel the pain of their Medicare System and we don't pay their taxes. We don't feel their pains.

So, I have to respect their choice even though their choice is not in line of our interests.

你都On撚9
民調：侵支持率上升至51%

奶登力：愛侵力

好心樓主啦 po個中文新聞想搏多人睇多人回應
但就全英回覆英文又唔proofread就咁射出嚟 人哋屌你係冇錯㗎
連登仔呢方面就好一視同仁喇 平時寫咗一隻殘體字都會畀人屌啦 你識中文但唔識打都好出嚟理直氣壯

企撚開啦On9

No, I’d rather fuck your mother

好可能佢係大陸仔

打中文啦好嗎

DOJ Admits Bill Barr Was Wrong About Massive Mail-in Ballot Fraud Example He Cited on CNN

喺連登打緊英文作業？

唔知係咪得我一個覺得
呀樓主既speeches, reactions同埋”so-called typos” 其實勁似啲大陸仔

但得票同敗登差唔多咋喎

This is simply not true. If it was true , the judges in the Supreme Court will overturn the election.

Even most of the judges are conservatives and some of them were appointed by Trump, they all rejected the claim of unfair election.

收皮啦你，唔係玩緊文革，個仔篤自己老母去集會，跟住冇左份工都唔係叫文革，左派個D主流媒體同埋科巨全部ban哂trump既支持者既言論，唔係文革係咩呀！

You lost the debate and try to bring in other topics to direct the discussion away.

It is the Trump supporters who bring in the absolute number of votes into this discussion.

I agree that their opinion is meaningless.

What I am talking abt is
1. Mail in ballot have higher risk to create loop holes than in person
2. massive amount of mail in ballot will create massive risk of election fraud
3. It is useless to say all evidence. I just trust result from high %+in person vote.

唔撚識打中文就咪撚上連登啦
中文又唔識打 英文又唔掂 論點都1999

120%

This is simply not true. If it was true , the judges in the Supreme Court will would have overturned the election.

Even most of the judges are conservatives and some of them were appointed by Trump, they all rejected the claim of unfair election.

唔好咁肉酸啦
拜登而家咪一樣多過晒佢地

The best poll has correctly predicted the one who won the President election since 2000. So this poll is really good.

Some of the polls are very bad but some of them are really good. So your comment is simply wrong.

different story
lowest appoval rate contradict to second highest absolute vote, higher than what the same person got 4 years ago who have higher approval rate

Not so relevant to compare absolute vote in 1 v 1 president election because the system itself only count electrol college vote, not popular vote.

烏大龜Hi
乜你啲英文屎左咁撚多

You lost the debate so you pick other topics to draw the attention away from the discussion.

Stick to the original topics.

投票率多咗成10%

I hate China more than everyone of you. So I refuse to learn how to type Chinese. You like Chinese so much that you should go to China.

Why do you support Trump to anti-China?

Stick to the original topics.

樓主開既po一半都係關大選事/屌侵

I only stick to the original topics and ignore all meaningless comments.

快啲過埋呢個禮拜
然後侵同China make business deal
回復清靜

樓主咁柒就唔好回佢啦
由佢單機

You all lose debate so you change the subject of the discussion.

呢啲poll 算鳩數喇

支持率係不斷將TRUMP 個形象做低佢
到時出兵就會用民望低遊說各國協助 然後中俄Dagent 就可以大條道理入侵美國本土

侵又贏

美國一年多十幾萬illegal immigrants.

This is one of the reasons why Trump and GOP have a lot of supporters. So I will NOT oppose Trump and GOP. I agree with you on this issue even though you consider me as anti-Trump.

我呢度講多樣, 好似樓主呢D垃圾左膠, 佢地點樣精神分裂

1. 呢個選舉係公正
2. 阿侵係好乞人憎

佢地想兩樣野都係事實, 但唔發現如果1係正確, 即係真係好多人係支持阿侵, 而且只係輸搖擺州好少票 (假設在選舉係公正)

咁2就無可能係真, 甚麼史上最低評分總統? 如果係, 又點樣解釋1?

但垃圾左膠會扮睇唔到, 佢地講大話係完全無感覺, 佢地無乜良知, 只覺得目的正確就係大哂. 每個人都要睇清楚佢地個真面目

佢地懦弱, 所以只敢叫美國對全球暖化負責, 對中共呢個最快速增長的污染源視而不見

佢地自私, 佢地要美國為全世界各地區的難民負責, 卻從來唔要難民來源的城市負責. 因為難民只會增長佢地城市人口, 而人口等於選票

佢地缺乏良知同道德心, 佢地舞弊, 講大話, 陷害無辜, 迫害反對者, 只係為左自己得到權力

呢個先係佢地個真實面貌

任何對侵不利既消息都係假既

Who spend time to write in good language (English, Chiese or others) on the Internet?

好多5毛開工

All published polls in recent days have results very similar to this. Other posts on LiHKG have been reported these poll results.

May or may not be. There are many different types of English.

A lot of well education people whose native language is not English do NOT have good everyday English, but they have excellent professional English.

On the other hand, those oversea students who perform less good at the universities have better everyday English because they spent time in the pubs to talk to and sleep with the girls.

We (the best students) have just stay at home to study so our everyday English is actually poor.

史上夠無一個候選人俾9成傳媒抹黑啦

樓主係愛登力
不過樓主唔好再分化

大龜呢排好落力

I hate China so much that I will never learn to type Chinese.
I hated China long before you born.

I agree that we should take down WHO.

Trump has done something correct, but he has also done something wrong.

However, what you said does not change the fact that most Americans believe that the total effect of Trump's policy is more bad than good to USA. So,, Trump lose the election.

All I can said is that I respect their choice.

I have read this on CNN.

Thanks your posting the Chinese translation of that essay.

其實china joe 係咪出術先贏
但點解最高法院又話無証據
我之前又係度見到好多投票機有問題
Trump 又有youtube話班契弟自己搬箱票出黎點

All president candidates from GOP and Democrat will have more than 40% votes.

This is the political situation in USA. More than 40% can mean a lot of people do not like the candidate.

Gosh... do you really live in England? It’s “Maybe” and “Maybe not”...
sorry I shouldn’t judge but I can’t help myself to point this out... especially these from a post doc candidate.

Fml

Its kinda common sense to avoid some mistakes you have made... its nth about sleeping with girls or going to a pub or bar...
I mean, dont claim yourself being the one of the best students thou. From those i met, they do go to pub, they do go for fun, and they also work hard and study. Its just the matter of balance in life...

When you have to type some reply in a short time, then you willl make all mistakes.

The main source of grammar errors is when you change the words. The original sentence is grammatically correct. Once you start to change the words, then you got the mistakes.

Secondly, changing the mode of thinking (from reading Chinese --> writing English --> reading Chinese) creates all kind of mistakes.

The first few months I come back Hong Kong decades ago, I could not speak either English or Chinese. My brain just could not switch between the two. I can only able to switch one language.

最ON9既係, 法庭唔理唔係因為證據不足. 係因為佢地唔想介入選舉; 唔想破壞美國民主聲譽.
同香港有冇警暴問題一樣. 唔係因為無證據, 純粹只係為左保護班狗所以唔查夾硬話無.

笑人英文係唔應該
但濕鳩樓主擺明中文好過英文都要用英文就唔屌唔得
依度又唔係reddit Twitter youtube

你就收皮 because you lose the debate and want to switch to talkiing about something else.

You all lost the debate and try to switch to other topics.

I have not pretended. Don't switch to other topics.

Go back to the original topics.

I have not political agenda

If I tell you what my research, then someone will know me. This is because the Chinese University has posted an advertisement about my seminar on the newspapers. Furthermore, I am the only one do that scientific research in Hong Kong.

However, I am a very honest people and stick to the fact. So I will tell you this:

I have NOT graduated from secondary school even though I have graduated from university and have a Ph. D.

My last English teacher when I was in evening school got his degree in Chinese from a USA university. So, if I do not spend my time to write, my English is not good.

My teacher did not want me to have my seminar when I was a Ph. D. students because my prognostication of English is not good enough. However, the English in Ph. D. thesis is so good that he told me that my English was better than his. The internal examiner of Ph. D. examination praised my English. When I was typing my Ph. D. thesis in the computer room, an Englishmen passed by and walked back and said:
"Your English is so good".

I reply, "My English is very bad." I has to be honest to myself.
He reply, "Your English is really good."

Therefore, it seems that If Ireally spend time to write, I can write very good English.

終院只係表示唔介入選舉問題，唔係話無舞弊，你一係戇鳩，一係故意fake news

終院佢永遠係passive 好似機械人 佢唔可以主動提出自己見解，好似舞弊，一定要下面審完先到上面

但下面個法院，都係傾向自己個州個政治，而且最大問題係，舉證困難。你就算搵到人作弊，你點證明佢影響到結果？你等於要證明香港警察濫用權力一樣難。你見到你睇到，但有咩證據唔係個別例子？ 當要求平民比返例子，人民只能用自己個證詞，但法院話唔夠

比起證明阿侵輸，更證明司法失敗同缺憾

仲有，你做人真係唔好咁核突，全世界都知道拜登贏左，阿侵輸左。佢輸在唔知對方手段可以去到幾盡，你班人贏都贏左，仲想黎羅道德高地話無作弊？

4年前話俄仔做假選舉都調查左成3年，今日查都無查，你就咬定選舉公正？理由只因為你支持果個贏左？我話民主左膠都係偽善者，我無講錯佢地

你都無講錯你

That is not modern election.

In the old days, only white men can vote.
The polls we are talking only consider the last 13 presidents.

民調可信既話班DEM當初就唔會比侵上到位

Georgia prosecutor seriously considering a criminal investigation into Trump's election interference, report says

Details:

I have replied inn other comments. Please read.

Georgia prosecutor seriously considering a criminal investigation into Trump's election interference, report says

on

I born in Hong Kong and hate China since I can remember.

I cannot type Chinese.

Quote民主黨啲民調機構去話trump

Read咩呀read 咁多人話你你都仲自我感覺良好地拋你嗰啲English出嚟 強国人無異

They ban Trump because they are worrying that Trump MAY calll his supporters for more violence.

你on9完未呀！

Thats 1972 election stupid
Old你老母呀 乜都唔識唔好鳩up

I 上連登 only after the anti-China protests.

We all share the same goal and we all want USA to help us. The difference is that you cannot accept the fact and take suitable actions according to the fact. You treat all those people who accept as enemy.

Why can't you control your emotion and have some sensible discussions?

裝粵語拼音輸入法

This is the LIHKG

Texas咪審撚緊囉on9

愛侵力

If I spend time to check all these, I will be hours behind the latest posts.
Even I do not spend the time, I am still far behind in replying the posts. Can you save your time by not posting your posts so that I do not need to read so many posts that are off topics?

5毛扮English speaker
吹咩

This is the latest hot topics.

Actually, I spend more time on COVID-19 in LIHKG.

呢啲垃圾空帳五毛就咪俾佢甩p啦

最撚戇鳩上連登 仲有唔打英文要 go back to china，係咪係外國俾人輪撚過有陰影。同反同性戀最落力往往係同性戀嘅人一樣。

記得要report

No, I am not supporting Biden. This is part of one of my emails sent to my relatives and friends in USA:

Hi Americans,

Since Biden will really handle the pandemic, USA will receive a boost to fight COVID-19. However, Biden’s effort suffers from several short comings:

(1) Biden will not able light up the campaign to fight COVID-19. President-elect Joe Biden plans to sign roughly a dozen executive orders, including rejoining the Paris climate accord and ending the travel ban on predominantly Muslim countries, on his first day in office, according to a memo from incoming chief of staff Ron Klain. He'll also sign orders halting evictions and student loan payments during the coronavirus pandemic and issuing a mask mandate on all federal property.

The day after Biden is inaugurated, according to Klain, he will "sign a number of executive actions to move aggressively to change the course of the COVID-19 crisis and safely re-open schools and businesses, including by taking action to mitigate spread through expanding testing, protecting workers, and establishing clear public health standards."
And on January 22, Biden will direct his Cabinet agencies to "take immediate action to deliver economic relief to working families bearing the brunt of this crisis," Klain writes.

During the 1992 president election, the slogan of Bill Clinton was “economy stupid”. My slogan for USA now is “COVID-19 stupid”. So, I suggest that Biden should handle only pandemic and its related issues on his first day in the office so that the news on that day are all COVID-19, COVID-19, and COVID-19. Issues such as travel ban on predominantly Muslim countries are not urgent. While USA has about 3 new COVID-19 cases every second, so every second counts. Climate and immigration issues should be addressed after the first day in office. Biden put politics ahead of pandemic: signing the climate and immigration executive orders in the first day to please the special interest groups that have voted for him in the election. While the pandemic is the issue for every American.

Summing up, similar to Trump, Biden is politics first and pandemic second.

Sorry to the Biden's supporters and I hope you agree that my comment is fair.

Your mum is so slutty

My life was that I was so poor to turn on the heater, so the water frozen. I have no water to drink and I have to lock the doors of my neighbors to get some water.

Because my rooms was too cold without heater, I have to walked on snow many hours in the evening and then come back to sleep.

You just don't know how poor some of the Hong Kong students in UK in 1980s. Almost all Hong Kong students in Canada was wealthy.

I was still working in the Chinese takeaway during my final year final examination.

The students you talking about have graduated from secondary, but I have never and I have to work part time I was good enough that the British Government paid for my Ph. D. study.

7000萬人投，對家出術都係50 50都可以講到得3成支持率

My Chinese is not OK. I was so upset that when I cannot use the Chinese Windows 95 because I failed to understand its Chinese.

屌你老母力

Chiese
中英文都唔掂嘅你不如都係用返拼音

你上中文溝通為主嘅地方用英文質疑人點解唔好好溝通
同某啲人種係香港堅持用普通話，強迫要人包容有咩分別

我都好撚憎果D人, 以為自己英文好就好似威D果D仆街

講真, 識到英文唔係自己醒, 只係一種幸運, 可以有機會接觸到其他語言. 如果我比人屌用英文 (試過唔少), 我都會用返中文, 至少唔會好似用呢種仆街態度

一個中文字論壇, 你用英文, 就算人地忍你, 你係咪應該都謙讓少少? 左膠好多人都係好似佢咁, 當正自己係真理, 只有自己教人點做人

樓主美豬黎 成日係唔同post踩侵 講野作狀又無邏輯
佢用自身去證明美豬係抵死 係連登比人圍屌都唔識反省 自己比傳媒洗完腦扮智者

I has to
He reply

Ok PHD

Some of the polls are correectly, ans some of the polls are wrong.

It is wrong to reject polls, although it is wrong to believe it completely. The purpose of this post is let people to have educated discussion on the poll result.

You can read the news on USA media to confirm this.

所以封鎖左trump叫人唔好暴力既片, 扮佢叫人暴力？

I go to school by bus

Capitol rioters say Trump told them to do it, which some legal experts say could open him to criminal charges

One man reportedly told the FBI that he and his cousin had marched towards the Capitol because "President Trump said to do so" while one man who threw a fire extinguisher at police officers told agents he had been "instructed" to go to the Capitol by the president.

Others who have been arrested for their role in the riot have sought presidential pardons from criminal charges on the grounds that they felt invited to the Capitol by the president.

The full report is on

There are similar reports in other USA meida.

Thank you for pointing out my Ignorance

You can contribute an useful and educated discussion.
Thanks a lot!

英文咁差，打返中文啦。

No. I refuse to use Chinese as far as I can. I cannot get married because a lot of women at my age support China. I cannot have my children because my children can never be Chinese citizens. i have given up everything to hate China so I will certainly not input China into my computers.

Although the Trump supporters in LiHKG don't like me, but I love you (young men/women) very much because I have never dreamed that young Hong Kongers would hated China so much. To me, an old man, you are the gift from god.

The only difference between you and me is that I accept the fact and can control my emotion. When I was at your age, I MIGHT be as emotional as you are right now.

The only thing I want to say to you is this: accept the fact and understand the current situation correctly so that you can take the correct actions.

I have replied similar posts.

The discussions are not meaningful not because of language. The reason is that some people do not want to communicate, they just want to propagandize their views.

When I was in England, I went to school on foot. Without the snow, it took about 1 hour to walk. The bus was too expensive to me.

Most of us walked to the university. Some of the Hong Kong student in UK in 1980s were wealthy, but most of us were very poor.

You can contribute have contributed....

Sorry for my poor writing again.

呢度係香港論壇, 用嘅係港式粵文唔係中文. 唔好偷換
仲有, 呢度係香港論壇, 唔識港式粵文就死撚開

美國民調最唔可信,兩屆總統選舉民主黨領先十個百分點,最後差距5都冇

One more thing:

You do not need to search me at universities because I have refused to work after 1997 so that I have not done anything to benefit China Hong Kong. So, for the last 24 years, I have no jobs and no money.

So, don't call me, Chinese or 50 cents. I hate China much more than any of you. I have given up everything to hate China.

Now, I am crying heavily and I cannot see whay I am typing! I have worked so hard so that I got my Ph. D. even though I have not graudated from secondary school. I have only taught at university for 3 years, then I have to give up all my job, my future and my life just becauuse the fuck off China took Hong Kong away from me.

So, I will NOT input Chinese in LIHKG. Please don't bring up this topics again.

I will NOT input the fuck off Chinese words!

唔打粵文就咪上連登.
連基本尊重當地文化都唔撚識就收皮啦你

仲有, 粵文唔係中文

係咪日文以前寫晒方塊字就唔係日文呀?!
不斷喺度偷換概念

I will be on LiHKG and I will never input Chinese.

This topic has finished and I will not reply again.

你唔識尊重當地文化, 就等被人一直屌你啦, 垃圾
死返英語國家forum 啦

仲有, 粵文唔係Chinese, 你偷換完未?

I’m the president of Fuck you

What are you?

宜家就係得你覺得唔meaningful
要強迫人包容接受你唔識講唔識打中文

咪就係
連登係香港論壇, 香港係用粵語文嘅. 連對呢度嘅人嘅基本尊重都無, 條友都on 99

共產五毛狗 又詆譭侵侵

Melania Trump asks Americans to 'choose love' in farewell message

First lady Melania Trump released a farewell message Monday, reflecting on her four "unforgettable" years in the White House.

The nearly seven-minute message, which came two days before the inauguration of President-elect Joe Biden, began with the first lady expressing her gratitude for military service members, law enforcement and caregivers – all of whom have inspired her since she entered the White House in 2017.

"The past four years have been unforgettable. As Donald and I conclude our time in the White House, I think of all the people I have taken home in my heart and their incredible stories of love, patriotism and determination," she said in the video message.

One can view the video on

對唔住，我冇參與辯論亦都冇諗住浪費時間同你辯論，係純粹睇唔過眼入嚟撚下你姐

In 2nd Trump impeachment trial, will Chief Justice John Roberts preside?

Who will preside over the second Senate impeachment trial of Donald Trump remains a key open question as lawmakers prepare to begin the unprecedented proceeding as soon as Inauguration Day.

The U.S. Constitution says that the Chief Justice of the Supreme Court "shall preside" over trials of the President of the United States, but it does not specify what happens if the president has left office. No ex-president has ever faced a Senate trial.

The question is complicated by a legal text open to interpretation, and there is no consensus among constitutional scholars or impeachment experts.

"He was president when he committed these offenses. He was president when he was impeached," said Harvard law professor Lawrence Tribe. "The whole point of having the chief justice preside in these extremely important presidential cases is because those are the ones that most require the legitimacy, the impartiality, the neutrality and non-partisan character of an independent judge."

Sources tell ABC News that it will be up to congressional leadership to make the final decision. They could invite Chief Justice John Roberts, who presided over Trump's first Senate impeachment trial, to return to the largely ceremonial role, or they could look elsewhere.

If an invitation is extended to Roberts, his participation would likely hinge on his own interpretation of the law, they said.

There is also the chance Roberts may choose to recuse from a Senate trial if Trump or his legal team were to challenge the constitutionality of the proceedings in federal court -- a scenario in which Roberts and the justices could ultimately be asked to rule.

A spokeswoman for the chief justice said he had no comment. Senate leaders Chuck Schumer and Mitch McConnell have not publicly addressed the format of a trial.

Full article on

唔啱聽就話9 up同藍絲有咩分別

同藍絲冇分別

笑佢個名姐 無其他意思

Your mother 2 dollars suck it suck it

美國民調仲可信？

拜登有14億8千萬支持者

Bill Russell cites Martin Luther King Jr. in call for Congressional action against Donald Trump: 'Good vs. evil'

As the nation celebrates the memory of Dr. Martin Luther King Jr., Bill Russell invoked the civil rights icon Monday in a plea for action in the aftermath of the Jan. 6 attack on the U.S. Capitol.

The NBA legend tweeted a message on MLK Day quoting King in a call for accountability for President Donald Trump for his role in inciting his supporters to march on the Capitol before they ransacked the building in an assault that claimed five lives.

Russell framed his message as a matter of “good vs. evil” and quoted a passage from a sermon King delivered in New York in 1956.

Full article on

求其作個冚把但係又唔敢寫得太低扮有公信力

垃圾民調

OP 半個月內第三次開post 狙 trump trump

只計算我見到的

Trump clemency list expected to include Lil Wayne and a once powerful New York politician

President Donald Trump's final clemency list, though not as long as originally expected, could include some names that will cause another wave of controversy as his time in office comes to an end.

His clemency list is expected to have a wide range of individuals, including the former speaker of the New York State Assembly Sheldon Silver and rap star Lil Wayne, according to sources familiar with the White House operation but would not specify who would be receiving a pardon, which would erase both a person's conviction and sentence, or commutation, which would lift an individual's sentence but not a conviction.

Trump's final list, which is not fully completed, is expected to include upwards of 100 individuals and could be announced as soon as Tuesday, the sources added.

Full article on

反trump人士：總之係真

收皮喇仲信民調，港共夠成日用民調做藉口係咪又信呀

Woman who 'took laptop' from Pelosi's office in Capitol riot 'planned to sell it to Russian spies'

A woman identified as having taken part in the storming of the US Capitol is accused of stealing a laptop belonging to top Democrat Nancy Pelosi which she hoped to sell to a Russian spy agency, according to the FBI.

There is no indication Riley June Williams, a 22-year-old careworker from Pennsylvania, took a laptop from Ms Pelosi's office. The FBI, which is working off a tip, said in the court record the "matter remains under investigation."

The complaint, filed late Sunday in US District Court in Washington, sought the arrest of Williams on grounds including "violent entry and disorderly conduct on Capitol grounds."

Relying on several photos and videos of the chaotic January 6 riot, an FBI agent said Williams was seen near the office of Ms Pelosi, US House Speaker.

A witness, identified in the court document only as W1 but who claimed to be "the former romantic partner of Riley June Williams," alleged that Williams planned to send the laptop to a friend in Russia to sell it to the SVR foreign intelligence agency.

That sale "fell through for unknown reasons, and Williams still has the computer device or destroyed it," the affidavit says.

Full article is on

美國媒體

完

香港人用香港話有咩問題

粵語廣東話被認為是起源於公元220年漢王朝覆滅之後，當時長時間的戰亂令北方的漢人向南方逃離，由此將他們的古老語言帶到南方。
被稱作「官話」（Mandarin）的普通話，最早的紀錄則要晚得多，在14世紀中國的元朝。在1949年中國共產黨執政之後，普通話在全中國普及。

The Fallen of USA - China Joe

It is true that the older white men like Trump a lot. However, we should not ignore he has done a lot of good jobs so that a large portion of Americans (including younger and colored people) are his supporters.

要幾撚蠢先會信無fraud

Blocked

中囯人

準備好去美囯未？

Are u on9?

彭博......明晒

佢係一個自稱撐侵但不停放fake news捧登嘅人嚟

No, I do not support Trump and I do not support Biden.

I just quote the fact.

In 2016, I thought Trump would be good for USA in his first term. But I was not sure whether he would be good for USA in his second term. I knew Trump would be a dictator but the American democracy could able to prevent Trump to become a king.

Unfortunately, I was all wrong:
(1) Because of COVID-19, it is not clear (before 6 Jan) whether he is good for USA or not. Only history can tell. After 6 Jan, the history will be more likely to conclude that he is bad to USA.

(2) After 6 Jan, Trump is already too danger to the American democracy even just after his first term. No matter what happened in the election, after all those court cases, he should admit defeat. He has done all he can do legally. From the point of view of most Americans, Trump should not call his supporters to march in D.C. and put his country into danger. Trump should put the interest of his country first.! I cannot be so selfish to support him for this issue just because I want him to fight China for me.

(3) Trump is not really dictator, he is actually a cult leader.

for on this issue .......

Even I am selfish, I still cannot support Trump on this issue. Putting USA into a civil war will be very bad for us because we need a super strong USA to fight China for us.

真心話用英文講特別真心

Gtfo fucking shill

條友係好撚賤格, 你講聲唔好意思我只識打英文, 無人會屌佢, 佢係要搞到自己講英文高人一等咁

佢D所謂證明, 真係連屎都不如, 話阿侵係獨裁者, 你話就係? 點獨? 你唔鍾意就係獨裁者? 佢又鍾意精神病發作, 一邊話2016年阿侵上台佢覺得係好事, 又覺得佢係獨裁者. 唔講我以為睇緊個白卡佬講野

聽呢條友最大好處係乜? 比你睇下D左膠係點弱智法

如果XiNN話阿侵係獨裁, 佢呢D左膠聽完就好似幫人含完撚一樣, 又重覆講阿侵係獨裁者, 佢呢D人無智商無判斷力, 唔係搵人教佢, 佢說話都唔識講

佢真係好撚痴線

No, CNN confused you.
CNN wants you to only focus on their agenda.

選票已經完勝

You boast about your typing speeds yet you make so many mistakes even in just a simple sentence. You clearly are not a fluent English speaker. It’s not even about grammar. No one says “shut your fuck off mouth”.

Why am I even replying to a troll.

一個會被人禁言嘅獨裁者

講出嚟唔笑嗰吓好嘢

You have change my words.
I said, "Trump would be good for USA in his first term."

I have NOT said, "Trump would be good for USA."

You should not change my words.

I do not just read CNN. All recent published polls have very similar results.

Trump failed to take power so he failed to become a dictator.

He has said clearly USA should change the law so that he can be president forever.

法西斯獨裁但有得投票

2021年仲信民調?

世界第2大經濟體嘅共產帝國 聯合 世紀第一強國嘅親共所謂自由派，滲透咁多年。根本選舉舞弊做到萬無一失,絕對有咁嘅能力

咁即係話佢係dictator 係false accuse.

唔打粵文就咪上連登.
連基本尊重當地文化都唔撚識就收皮啦你

仲要投完之後個"法西斯獨裁者" 結果係輸

In 2016, I thought Trump would be good for USA in his first term. But I was not sure whether he would be good for USA in his second term. I knew Trump would be a dictator but the American democracy could able to prevent Trump to become a king.

你知唔知你講緊乜? 你一方面吹話2016年你覺得阿侵對美國好, 又知道佢係獨裁者, 即係話你覺得佢對美國好又係獨裁者. 你係咪連自己講乜都唔撚知?

零公信力

仲要條友只係用Trump 一句無執行過嘅說話就當係證據
但同時啲造票片就話唔係證據, 雙重標準到呢

左膠D"獨裁者"都唔知咩黎, 佢地鐘意話邊個係就係

我覺得有個話陶傑係白人至上主義者, 我屌佢老母, 陶傑連白人都唔係, 都可以係白人至上主義者

用法庭唔接受啲證據, 去做"無證據顯示有選擇舞弊"就得
但過唔到impeachment 都仲可以用Trump 一句無執行過嘅說話就當係證據證明佢係dictator, 雙重標準

敖卓軒，香港國際戰線駐華府發言人

Some of the polls are very good and some of the polls are very bad.

Rejecting all the polls result is wrong.

The polls last year correctly predicted that Biden would win the election.

我真心覺得, 一個人唔係無知, 唔係白卡佬精神分裂, 又唔係大奸大惡偽善之輩, 佢真無可能係一個左膠

拜登個仔咁屌佢個姪女, 又有哂相佢同細路女一齊. 有埋msg記錄佢老豆完全知情, 左膠竟然當無野

我先唔講你支唔支持阿侵, 你班咁女權的左膠, 做乜忽然啞左? 睇唔撚到??

唔打粵文就咪上連登. 打英文仲要理所當然咁.
連基本尊重當地文化都唔撚識就收皮啦你

我呢, 我就討厭政治嘅

但我更討厭雙重標準, 因為我擁抱常識

係, 我都係憎呢樣

阿侵個人唔係無缺點, 但呢班左膠搶住含拜登條撚, 又為乜? 佢係47年老政客, 左膠想佢改變世界? 佢地係咪戇撚鳩?

真係幫你打走政客果個阿侵, 你就比人搧動去趕走佢. 咁依家點? 你係咪咁天真以為呢個係"新時代"?

我真係無力再屌呢班左膠了

How can a dictator not be in control of the media?

真心定左膠
真係同你認真對數就無謂啦 MSM有幾多民調係準架
biden係唔係真係贏左都係未知之數啊

Haha you are so fkin funny.

好撚正

講咁多做咩
兒登仔意氣用事 唔會接受現實

People (including Trump and myself) always do something good and also do something bad. When we judge a person we have to combine all this person has done (good and bad).

I just pointed out something good and something bad of him in the my earlier comment.

Trump has tried hard to bring the manufacturing jobs back to USA. I have not checked whether he has succeeded in bringing a lot of such jobs back. Even so, no other former USA president has even tried to do this.

In short, Trump can do crazy things that other USA presidents brave enough to do. Hence, he can address some long term problems that have been ignored in decades. However a sword has two edges. Any new policy has its own side effect. He will also create new problems. He should be good for USA in his first term because he introduced changes.

Winston Churchill said," Democracy is a mess, but it is the best system we had."

My personal understanding is that the strength of democracy is that
"No policy is perfect. We implement a policy which creates something good, but its side effect will show up a few years later. Democracy allows us to change the leader and hence, polices every few years."

Trump brought the changes and hence I thought he would be good in his first term.

Trump admired Putin openly: "Putin runs Russia as his own company" and his other speeches and behavior suggested strongly he wanted to be a dictator.

If USA was not a long established democrat country, then I would say that Trump should be bad for USA in his second term. Since USA is a long established democrat country, so I was sure not sure whether he would be good for USA in his second term.

USA is well established country and Trump has just begun to take over the country and become the dictator. If he succeeds, then he can control the media.

No every member in LIHKG cannot accept the true. LIHKG has more than 300,000 members when I joined LIHKG about one and half years ago. So, I am sure that there are many members who can control their emotion and think rationally.

I try to point out the real situation we are facing now, so that we can take the correct actions to fight China.

Only a handful of Hong Kongers were anti-China 40 years ago, we were so powerless. Now, I am so glad to know that so many young Hong Kongers hate China so much. I hope all members in LIHKG can understand different opinions from different members so that we can be stronger together to fight China. Therefore, I spend so much time to talk to them.

咁把炮你唔好睇中文唔好上中文Forum吖笨
本土文化同語言俾你講到土共嘢咁屌你老母

上面你雙重標準就喺度迴避

唔打粵文就咪上連登. 打英文仲要理所當然咁.
連基本尊重當地文化都唔撚識就收皮啦你

咪就係，條友喺度用中文嚟偷換港式粵文

我比返一個credit你，我咁鬧你，你都無發脾氣。你有迴避我，但你確實有心講事實。

我都比返一個尊重你，請你停一停，想一想一件事。依家唔係連登唔比你對侵侵表示中立，係你背後的所謂左派，美國主流，progressives, and/or academics.

我用一個例子，侵上台無耐，白人至上主義者開車撞死左一個示威者，爆發左嚴重衝突。佢中立地講左一句，白人至上至義者果班人，其實都有好人，大家都有責任。

結果呢？阿侵佢自己永世都會比人當white supremacist.

同樣地，你話佢有好有壞，在其他左派支持者眼中，已等同話希特勤係有好有壞，足夠罪無可恕。你會比人攻擊，失去學業，失去工作。我係你，我唔會敢公開做，我唔呃你。你或者有一個PhD, 或者你無。但如果你咁公開支持阿侵，我想唔會有東西岸的大學敢請你。

將美國工業帶返黎美國，我想你講大左，因為佢地唔係真係走左好耐。最早可能算係從列根左右開始，所以你話以前總統有無努力？就好似華盛頓無為全地暖化盡過力一樣。唔係佢唔在乎地球，因為當年根本唔係問題。

佢第一或二任對邊個好，對邊個壞，其實真係無分別。唔關乎佢有無連任。佢強調美國係一個普通國家，而總統係為美國而唔係世界負責，不論佢第一任或做埋兩任，都對美國工人同平民好，而傷害左集中東西岸以全球為目標的商業和科技行業的利益。如果你係美國工人，佢做八年都係好。如果你係蘋果公司，佢做一年都係壞。關乎的，係你個位置，而唔係佢有無帶來改變。

點解你個論調唔成立？因為佢個繼任者Joe Biden唔係要走新路，佢講到明要回到以前舊路。咁請問阿侵所做的改變，如果變返哂去，咁又有何意義？

Winston Churchill said," Democracy is a mess, but it is the best system we had."

呢句好有名，但我想講我唔同意佢，舉個例子，如果中共國真係一個全民主國家，真係比佢全民投票好可能對香港都係無好處。佢一定做出一Ｄ，對佢本國有利而對香港不利的政策。７００萬人一定投輸１４億人。

真正出路其實係共和制，尊重返少數人的權利。其實美國班國父有講過，民主制度一定失敗。我唔做citation了，我想你可以自己搵到出處。

My personal understanding is that the strength of democracy is that
"No policy is perfect. We implement a policy which creates something good, but its side effect will show up a few years later. Democracy allows us to change the leader and hence, polices every few years."

你雖然咁講，但留意返一件事，其實民主制度失敗過好多次，歷史上失敗過好多次。佢個失敗原因，好值得你想下點解。依家就係呢個時候。

我可以咁講，就算比中國全民投票，佢地極大可能都係選返習近平。點解？因為所有資訊，傳媒，教育都係支持習近平的。你作為中共國民，你投票去做決定，你得到的結論仍只有習近平最好。

同樣地，美國今日都係一樣。當你都振振有詞引用傳媒論點，話阿侵都係最唔受歡迎總統果陣，證明左閱讀相同傳媒的人，都好可能都係投比拜登。只要控制左傳媒，資訊流通，教育仲有嚴密監控，無限次的投票都可以一直操控落去。你唔好真係以為民主係靈丹妙藥，佢今日在美國已經失敗左。因為左派真係控制左傳媒，資訊流通，教育仲可以嚴密監控。

Trump admired Putin openly: "Putin runs Russia as his own company" and his other speeches and behavior suggested strongly he wanted to be a dictator.

第一，你知唔知你talk out of both sides of mouth? 佢話普京唔好，Ｄ人一樣可以話佢係bully

第二，拜登都讚過習近平，你會唔會又認為拜登想建美利人民共和國？你如果唔會，你已經雙重標準左

第三，我希望你從你對阿侵講一句話決定佢全部一切呢點睇睇，你話佢有好有壞，足夠其他人攻擊到你到體無完膚。你以為你中立無野，就好似阿侵佢以為中立無野一樣，其實係錯。左派追求係思想純正，完全一致。

即佢地追求緊美國文化大革命。佢地要清洗的，唔係阿侵，佢只係障礙，佢地係要鬥死鬥亡其他反對佢地的美國人。就好似Helena Duke佢阿媽同uncle, aunt一樣。

If USA was not a long established democrat country, then I would say that Trump should be bad for USA in his second term. Since USA is a long established democrat country, so I was sure not sure whether he would be good for USA in his second term.

講樣野你聽，最唔信任民主的，其實就係你，和你背後的自由主義者。你用左咁長篇幅去講民主係好，但最後原來民主都係會錯，佢會選左你認為錯的人。所以呢？係咪用極權或者非法手段趕佢落台？例如大規模有系統做假舞弊？

最後，我引用一個笑話去表達你思想上呢件事的自相矛盾同荒謬可笑。

東方不敗羅到葵花寶典後，佢睇到第一頁寫「欲練神功，因刀自宮」，所以佢急不及待就自閹了。

第二日，佢翻去第二頁，見到佢寫住「即使自宮，未必成功」。佢心頭就一涼，難道自己白白自閹了？

第三日，佢翻到第三頁，佢就吐血七尺遠，因為上面寫住

「無需自宮，也能成功」

民主制度有問題，佢最後都係要正確的專權手段去回到正規。如果咁係正確，咁點解仲要民主？咁不如一直使用所謂「正確的手段」維持落去？我唔係誇張，依家左派就係要咁樣，要永遠肯定阿侵又或者佢支持者又或者相似的人唔會再當選。即係佢地覺得要比佢地審議過的人才可以參選。

如果咁係對，咁不如直接任命？搞甚麼民主？

如果你仲有少少清醒，你會發現。你先係支持極權同專權果個人。

We can see who is ALREADY in full controll of the media.

most?

其實係上任太大意無預到trump trump可以反cup姐，背後勢力今次咪出盡方法點都要贏。

trump trump只係將個劇本拖長四年，不過都已經唔簡單不過都係改變唔到個劇本

佢係一個好偉大的總統, 佢真正還政於民, 有找數, 講過算數

比起任何一代總統, 佢最少傷亡, 又打贏仗, 又贏外交

但佢個偉大唔係因為佢個個人, 而係佢會影響以後的其他政治家, 而係佢比人發現到, 否定民主, 官僚同自私的美國另一面

樓主係烏大龜？

依家唔係連登唔比你對侵侵表示中立，係你背後的所謂左派，美國主流，progressives, and/or academics.

You have failed to understand my position completely. I am not neutral. I almost always take a stand. I take stand on issues rather than on people.

我用一個例子，侵上台無耐，白人至上主義者開車撞死左一個示威者，爆發左嚴重衝突。佢中立地講左一句，白人至上至義者果班人，其實都有好人，大家都有責任。

結果呢？阿侵佢自己永世都會比人當white supremacist.
Before Trump took power, he has been widely considered as a white men supremacist. He is NOT a white supremacist, he is a white men supremacist. In USA, much higher % of women than men hate Trump. What I said in 2016 is what I told my friends in Hong Kong and USA when they (colored people) hated Trump.
Although I am a also colored people, I still spoke up for him becaue I take stand on issues rather than on people.

I do not know whether you live in US or in Hong Kong, I can tell you that most Hong Kongers hated Trump before the anti-China movement in 2018.

So, what you said is simply not the reality.

同樣地，你話佢有好有壞，在其他左派支持者眼中，已等同話希特勤係有好有壞，足夠罪無可恕。你會比人攻擊，失去學業，失去工作。我係你，我唔會敢公開做，我唔呃你。你或者有一個PhD, 或者你無。但如果你咁公開支持阿侵，我想唔會有東西岸的大學敢請你。

You have completely failed to read my comment. I have given up my job, my career, my future and my life because I do not want to contribute to Hong Kong China. No one has attacked me and so that I lost my job.

將美國工業帶返黎美國，我想你講大左，因為佢地唔係真係走左好耐。最早可能算係從列根左右開始，所以你話以前總統有無努力？就好似華盛頓無為全地暖化盡過力一樣。唔係佢唔在乎地球，因為當年根本唔係問題。
The industry has begun to leave USA in 1950s. In early days, the industry moved away from USA slowly and USA has a huge industrial based so that as you said 列根 did not need to take action.

Actually, 列根 should encourage the industry to move out of USA to fight the Japanese industry. However, even as early as in late 1990s, American President should try to bring back some of the manufacturing base. For comparisons, Japan still has a strong industrial base even though a lot of Japanese industries have been moved out of Japan

I have to do something else right now. I will come back to reply your comment later.

佢第一或二任對邊個好，對邊個壞，其實真係無分別。唔關乎佢有無連任。佢強調美國係一個普通國家，而總統係為美國而唔係世界負責，不論佢第一任或做埋兩任，都對美國工人同平民好，而傷害左集中東西岸以全球為目標的商業和科技行業的利益。如果你係美國工人，佢做八年都係好。如果你係蘋果公司，佢做一年都係壞。關乎的，係你個位置，而唔係佢有無帶來改變。

點解你個論調唔成立？因為佢個繼任者Joe Biden唔係要走新路，佢講到明要回到以前舊路。咁請問阿侵所做的改變，如果變返哂去，咁又有何意義？

Your idea is complete wrong. The main problem is the side effects of the policies. The most important achievement Trump wanted people to remember is economy. One of his most important policies to do that is to eliminate a lot of restrictions for the business. In particular, those restrictions created after the 2008 economic crash. Those restrictions were created to avoid too risky investments. So the side effect is to create an economic bubble which may be even larger than that in 2008. This is the reason why the country needs to change the leader every few years.

The reason that Trump may not be good for USA for the second term has nothing to do with his policies. So you are wrong. My original comment has stated clearly that he would become a dictator and pose a danger to the USA democracy. What happened on 6 Jan 2021 has proved that I am absolutely correct on this issue. All you have said is try to draw people away from the fact that he would become a dictator.

It is quite correct for Biden to go back to the old democrat ways. When the country has gone to the left too long, the country needs to go back to the right to eliminate the side effects of being to the left. After a few years to the right, the country has to go back to the left to eliminate the side effects of being to the right. This is the strength of democracy and this is how democracy has pushed USA and other democrat countries forward. Both the left and the right are our legs and we need to move our left leg, then the right leg, and then the left leg when we walk forward and backward.

When GOP takes power, their policies will be their same old policies deep under. The so-called new policies are just old policies dressing up new clothes for the new environment. This comment also applies to the Democrats.

Therefore, what you said about Biden is wrong. If you want truly new policies, then you need to vote for a third party.

--- need to do something else. come back later.

民調你老母臭閪啦

屌

唔知係咪，不過好撚似

Sorry for posting this comment. My main effort now is still on COVID-19 to save lives.
【新型肺炎】世衛獨立小組：中國大規模隱瞞 助長疫情蔓延全球
新型肺炎 (COVID-19) 全球疫情持續一年，世界衛生組織 (WHO) 在去年成立的獨立小組，經過長達數月的調查後，公布調查結果指中國去年1月可採取更快的行動，及實施更強而有力的公共衛生措施來避免災難，但令人遺憾的是「中國大規模的疫情隱瞞，助長新型肺炎蔓延全球」。

世衞的194個成員國，在去年5月19日的世界衛生大會 (WHA) 中通過成立大流行防範和應對獨立小組 (IPPR)，為世衞應對疫情作出公正、獨立和全面評估。獨立小組今年在1月18日至26日舉行的世衞執行委員會議上發表期中報告。報告指出，中國和世衞在去年1月，本可以對早期的疫情跡象，採取更迅速的行動。

報告內容明顯與世衞總幹事譚德塞 (Tedros Adhanom Ghebreyesus) 去年1月的說法矛盾，他在去年1月28日到訪北京時曾讚揚：「中國對疫情做出迅速的反應，世所罕見，展現出中國效率」，「這是中國制度的優勢，有關經驗值得其他國家學習、借鏡」。

報告更嚴正指出，世衞的全球大流行警報系統「沒有確實派上用場」，因受限於中國沒有提供即時、準確的通報，加上世衞的表現也「動力不足」。目前獨立小組的調查工作尚未結束，這份報告也並未全數完成，獨立小組預計在5月的世界衛生大會上提出更新的調查報告。

Winston Churchill said," Democracy is a mess, but it is the best system we had."

呢句好有名，但我想講我唔同意佢，舉個例子，如果中共國真係一個全民主國家，真係比佢全民投票好可能對香港都係無好處。佢一定做出一Ｄ，對佢本國有利而對香港不利的政策。７００萬人一定投輸１４億人。

Your reply has nothing to do what Churchill said. The word "the best system" is for 本國. It has nothing to do with another country. So, I do not understand what you try to said.

真正出路其實係共和制，尊重返少數人的權利。其實美國班國父有講過，民主制度一定失敗。我唔做citation了，我想你可以自己搵到出處。

Some people get the benefits from a certain policy, that some other people will suffer. So 尊重返少數人的權利 is just an ideal. When the government want to the help the poor people in the country, then it has to raise the the tax and the people who have to pay more tax will suffer. For the statement: 美國班國父有講過，民主制度一定失敗. They did not understand the concept 'public'. We (human) understood the concept 'public' almost 200 hundred years.

--- need to do something again. Come back later (maybe tomorrow).

嘩, 巴打你已經知道現實做法, 仲打咁大篇野想點醒佢, 真好心....

我大致同意晒你所講的野...

美國民主派所玩的群體主義, 如果唔尊重/顧慮個人權力, 最後只會係暴政, 變為寡頭政治

另外好多人講民主, 而唔知純民主係變得好快, 亦好乎合群體主義, 要好高的道德&理智, 但人好易被情緒主導, 變為多數人的暴政

所以, 美國國父用共和制係有先見之名, 當然, 有希臘城邦, 羅馬興亡史之鑒。用權利法案&參議院限制民主對個人施暴。

Government 'looking very carefully' at Pfizer vaccine after 'real world effectiveness' claims

The government will look “very carefully” at concerns the Pfizer-BioNTech coronavirus vaccine’s initial effectiveness is low, the UK’s top government scientist has said.

Israel, which has already given about a quarter of its population a first dose, has warned that it could be as low as 33% effective after the first injection.

However, it has been revealed that it is likely to protect against the more infectious variant of coronavirus that was identified in the UK and has helped drive up cases.

Low initial efficacy may have implications for the UK’s vaccine strategy, which focuses on giving as many people an initial dose before providing the booster jab up to 12 weeks after.

Read more on

I have put this comment to the wrong post.

Sorry

共產 & 法西斯 & 納粹主義, 呢D垃圾群體主義, 理想主義

係Some people (1% 或以下?) get the benefits from a certain policy, that some other people most people (99%或以上) will suffer.

唔好以為自己講的就係真理, 睇下歷史, 睇下現實...

不過, 講你都未必會聽, 自己用個身試下先可能會因體會而變...

Mitch McConnell: Capitol Hill mob was 'provoked' by Trump

Senate Majority Leader Mitch McConnell on Tuesday directly blamed President Donald Trump for the deadly mob that attacked the Capitol, as the Senate prepares for an impeachment trial on whether to convict the President for "incitement of insurrection" and potentially disqualify him from holding office in the future.
The typically tight-lipped Senate Republican leader rarely broke from Trump in his four years as president. But he led the Senate's certification of the presidential election that the rioters pledged to overturn, and has strongly condemned the violence at the Capitol he has served in as a senator for 36 years.
"The mob was fed lies," McConnell, a Kentucky Republican, said on the Senate floor. "They were provoked by the President and other powerful people."
The Senate Republican leader has not yet said whether he will vote to convict after the evidence is presented in the upcoming trial. McConnell has privately indicated that impeaching Trump would help remove the President's legacy from the public perception of the Republican party.
McConnell touted that Congress did its duty despite the violence on January 6, certifying the victory of President-elect Joe Biden and Vice President-elect Kamala Harris.
"We'll have a safe and successful inaugural right here on the very front of the Capitol," said McConnell.

McConnell's comments came as the Senate prepares to hold an impeachment trial over the House's charge of "incitement of insurrection." McConnell said on Tuesday that the Senate has received a message from the House that Trump has been impeached but noted that the House has not yet transmitted the article to the Senate.
Senate Democratic Leader Chuck Schumer advocated for convicting Trump and disqualifying him from holding office again.
"We need to set a precedent that the severest offense ever committed by a President will be met by the severest remedy provided by the Constitution — Impeachment and conviction by this chamber as well as disbarment from future office," Schumer said.

McConnell touted on Tuesday that Congress did its duty despite the riot on January 6, certifying the victory of President-elect Joe Biden and Vice President-elect Kamala Harris.
"We'll have a safe and successful inaugural right here on the very front of the Capitol," said McConnell.
McConnell said Congress would soon turn to work for the American people and asserted that no party has a broad mandate after the 2020 elections, which flipped the White House and Republican-led Senate to the Democrats.
"Certainly November's elections did not hand any side a mandate for sweeping ideological change," said McConnell. "Americans elected a closely divided Senate, a closely divided House and a presidential candidate who said he'd represent everyone."
"So our marching orders from the American people are clear," said McConnell. "We're to have a robust discussion and seek common ground. We are to pursue bipartisan agreement everywhere we can, and check and balance one another, respectfully, where we must."

你真係好有心覆依條友

My personal understanding is that the strength of democracy is that
"No policy is perfect. We implement a policy which creates something good, but its side effect will show up a few years later. Democracy allows us to change the leader and hence, polices every few years."

你雖然咁講，但留意返一件事，其實民主制度失敗過好多次，歷史上失敗過好多次。佢個失敗原因，好值得你想下點解。依家就係呢個時候。

我可以咁講，就算比中國全民投票，佢地極大可能都係選返習近平。點解？因為所有資訊，傳媒，教育都係支持習近平的。你作為中共國民，你投票去做決定，你得到的結論仍只有習近平最好。

同樣地，美國今日都係一樣。當你都振振有詞引用傳媒論點，話阿侵都係最唔受歡迎總統果陣，證明左閱讀相同傳媒的人，都好可能都係投比拜登。只要控制左傳媒，資訊流通，教育仲有嚴密監控，無限次的投票都可以一直操控落去。你唔好真係以為民主係靈丹妙藥，佢今日在美國已經失敗左。因為左派真係控制左傳媒，資訊流通，教育仲可以嚴密監控。

You are still try to say the election is not fair. What you said is complete wrong. The media did not support Trump not because the media are controlled by anti-Trump people. The true reasons are these:
(1) The media just reflect the view of general Americans. It is true that the media can change the opinions of general public. But the general public also change the contents of the media: the media write what people want to read. Due to the change of the population and other reasons, GOP is not the Americans flavor. In the past 32 years, only one GOP president candidate have won the popular votes. All other GOP former presidents in the past 32 years won their presidency by electoral votes.

For example, I just don't read those Chinese communism newspapers published in Hong Kong. Remember that people only read or listen what they like.

Your words "無限次的投票" prove that you are still try to say the election is unfair.
No election is 100% fair because those in power has an advantage. In this case, Trump has the advantage.

If the election was unfair, then it would be the fault of Trump. He was the American President, then why did he fail to make the election fair! Remember that USA was under his control.

Conclusion: What you siad is 100% wrong.

(2) The media did not support Trump because Trump did not really fight COVID-19. Without COVID-19, almost all people believe that Trump can win the election easily. So, what you said about "controlling the media" is 100% wrong. The media was 100% to blame Trump for failing to fight COVID-19.

Final conclusion: everything you said above is 100% wrong!

For example, 共產 is not necessary bad. For example, 共產 party has won the France election and has a good job for France.

Unfortunately, most dictators have used 共產 to form their dictatorship.

So what you is 100% wrong.

唔識講英文就講返中文啦柒頭
very much very much

其實好多連登仔睇美國新聞來源都係來自返連登
而連登上嘅多數係啲極右新聞
所以樓主唔洗咁認真

我係為睇到的你地而覆, 我付出我的觀點. 連登好多係年輕一代香港人, 我希望我能刺激到佢地, 去諗野.

我並非真理, 但我相信, 我可以刺激到人去搵答案

most a lot of dictators

Remark: I have not changed my mind. I wanted to type 'a lot of', however, somehow I have typed 'most'.

and has done a good job for France.

一睇彭博就已經唔駛睇

唔怕啦
南美班難民黎緊
左膠值得擁有

Actually, I am not serious. You can know this from my typing.

I do not check what I have typed. In many cases, I want to type word 'A', but I have actually type word 'B'.

When I read a lot of news, then I need to stop reading for a few minutes. Then I just write down some rubbish here. What I said is rubbish because who cares. We can talking USA here but we are not Americans. The Americans do not know what we are talking here. Most Americans do not even know the existence of LIHKG.

So, just have fun!

玩得群體主義, 多數都係共產撚,,,

法共邊一年贏過總理/總統, 我假設係第五共和?

另外法國無行過共產, 雖然法國玩大政府

行共產, 99%要用權力壓制人性 -- 人係有利之下, 會佔有資產的

你可以改一改你段野, 成為宣傳文

我自己就覺得出去試過, 撞過, 就會了解烏托邦/共產理想根本係反人類

好似D人講, 三十歲以前不相信社會主義是無良心，四十歲後你還相信社會主義是ON9

我會改為, 無了解現實前相信社會主義是純真，了解現實後還相信社會主義是ON9

phd in gender studies?

phd pizza

其實奧巴馬連佢自己都知道係戇鳩, 所以佢其實唔係支持佔領華爾街, 更唔係支持因此催生的佔領中環

但社會主義再失敗, 都永遠有支持者, 好似AOC咁, 因為佢係得到利益果個人. 佢真係未還哂學貸, 佢又真係新移民後代. 委內瑞拉失敗在前對佢係無任何感覺, 因為佢覺得比佢地黎係唔會.

講返呢篇文, 其實係可似. 但我都慣左回人文, 我都完全唔自覺可以自己開文.

多數人唔係一定對, 佢地都可以係錯, 以小地方為本體的共和制, 我覺得係最平衡的選舉

美國有緃向三權分立, 亦有少人講的橫向聯邦、州、縣分權，由自己州或縣管自己, 好過果十萬八千里遠的聯邦管

呢锢係一個好困難的選擇題

如果地方權力越大, 國家力量就軟弱

相反, 當想國家強大, 地方權力就會削弱

好似話, 明顯總統選舉係完全國家決定. 地方只能跟住相同規則玩. 所以州議員只能跟住聯邦個規則去選擇選舉人票

老實講, 呢件事地方個立法權已經無左. 個憲法講明係立法機關去選擇選舉人票, 而唔係選民. 但一早已經同美國憲法唔同

事實上, 憲法根本唔係講全民投票選總統, 根本無呢回事

州可以選擇係咪勝者全取

但州可唔可以選舉州內全民投票並無效力, 只可以用州議員決定選舉人票的去向? 呢個我無熟美國憲法, 我唔知道. 但我懷疑係唔得

咩意思? 即係skip 咗美國公民投票果PART 直接搵議員去投?
議員係搵參定眾既去投? 定BOTH?

Actually, the political party is called Socialist Party. It took power, for example, from 1981 to 1986.

From wiki:

Communism (from Latin communis, 'common, universal')[1][2] is a philosophical, social, political and economic ideology and movement whose ultimate goal is the establishment of a communist society, namely a socioeconomic order structured upon the ideas of common ownership of the means of production and the absence of social classes, money[3][4] and the state

....communism became the dominant political tendency within the international socialist movement by the 1920s.[8] The emergence of the Soviet Union as the world's first nominally communist state led to communism's widespread association with Marxism–Leninism and the Soviet economic model....

What you said is the dictator form of communism. From the above description given in wiki, communism has nothing to do with dictatorship. However, communism can help a person to become a dictator much easier because communism takes away ownership of individuals etc.

I can.

This is my email to my friends and relative in USA on 27 Oct, 2020 which explains the American Election:

When you cast your election vote, you do NOT really vote for your President. Actually, you vote for the electors in your state.
The following discussion I had on a website can help you to understand the American President Election.

Person A: I am sure one will lose (the election).

I reply: It can be a draw (Both Biden and Trump get 269 electoral votes)
Person

B: The one who get the higher popular votes wins

This statement is wrong. So I reply:
Notice that the voters do NOT really vote for their president! They actually vote for the electors of their states, and the electors than will vote for the American President later on behalf the voters.
Even a President candidate wins the popular votes in a state, the electors can still vote for another candidate as the President.
A good article to explain the complicated American Electoral College is “The Electoral College can pick a president who got fewer votes. Here's why and how.” on

A few hours later, I added a reply:
After you have read the above essay, I can now explain what will happen if both Biden and Trump get 269 popular votes.
The electors will reconsider which President candidates their states will vote for. They may give a loser in the state election the electoral votes. Now, the problem is which state(s) will do this. If you are Americans, then you should not look for this situation because you may have a civil war.

I The state electors can can.

Please read my other reply.

I The state electors can can.

香港民主派普查都係咁，第一句先問你係咪民主派支持者，唔係就cut你線

敗登以首個0民眾觀禮慶祝上任嘅總統。。。

國民警衛算唔算民眾?

QAnon followers are giving up on their conspiracy theory after Biden's inauguration: 'Is anyone still holding the line?'

One hour after President Joe Biden was inaugurated in Washington, DC, on Wednesday, QAnon conspiracy-theory chat rooms had an overwhelming - albeit familiar - sense of hopelessness.

"What are we waiting for now?" one comment in a QAnon Telegram channel said. "Is anyone still holding the line?" said another.

"So, was Q just one big lie and psyop that I foolishly followed and believed for over 3 years?" another user said.

In a QAnon message board, the discussion was similarly bleak: "Guys and gals, I'm losing my everloving mind right now. Is this really happening? Was this part of the plan?"

Wednesday was the final chance at redemption for QAnon, a baseless far-right conspiracy theory alleging that former President Donald Trump was fighting a "deep state" cabal of pedophiles and human traffickers.

Many believers of QAnon had anticipated that Biden would be arrested at his inauguration, or that Trump would do something, anything at all, to prevent his successor from taking office.

But in the end, Trump said goodbye, danced to the "YMCA," and flew to Florida, and Biden became president.

Finally, QAnon followers appeared to realize en masse that with Biden inaugurated, Trump's rule and the fantasy they'd created around it had come to an end.

Ron Watkins, who had for years facilitated the spread of QAnon, echoed sentiments of resignation elsewhere in the QAnon movement.

Watkins is the former administrator of 8kun (formerly 8chan), the fringe message board where "Q," the anonymous leader of QAnon, posts cryptic messages. After two months of fighting to overturn Biden's election win with claims of voter fraud on One America News Network, he finally gave up.

"We gave it our all. Now we need to keep our chins up and go back to our lives as best we are able," Watkins said on Telegram, where he has more than 120,000 followers. "We have a new president sworn in and it is our responsibility as citizens to respect the Constitution regardless of whether or not we agree with the specifics or details regarding officials who are sworn in."

Extremism researchers have questioned whether Watkins or his father, Jim, who owns 8kun, were somehow associated with Q. The younger Watkins had in many ways become the de facto leader of QAnon, as Q has not posted on 8kun since December 8.

The conspiracy theory began on fringe message boards in 2017 when an anonymous figure called "Q Clearance Patriot" claimed to have high-level government security clearance and said Hillary Clinton would soon be arrested for involvement in a child-trafficking ring. Three far-right activists noticed the message on 4chan and spread it, NBC News reported in 2018.

Clinton, of course, was never arrested. But the allegation that Democrats and powerful figures - which eventually expanded to include Chrissy Teigen and Oprah Winfrey - were involved in human trafficking has been central to what experts call the "big tent" conspiracy theory, which can adapt and change as needed.

While it's difficult to track the number of people who believe in a conspiracy theory like QAnon, Facebook documents obtained by NBC News in August indicated that there were millions of users in QAnon groups.

In 2020, the movement migrated from the fringes of the internet to mainstream social-media platforms. It became hugely popular thanks to its association with COVID-19 misinformation and anti-human-trafficking sentiment.

Full article on

一定唔會咁容易, 因為我肯定Faithless會立刻比人換走

即係話, 選舉人係完全受制於州法律

In the past, it was rather easy and the State Electors have done several times.

In recent year, USA has changed the laws so that the state can punish such State Electors. Even so, the Electors can still do want they wanted. Trump has urged some GOP Electors to do this aftre the election)

The article (with link) I provided in my other reply has discussed this issue in detail.

This is the link:

Notice that I am not speaking down our discussions on LIHKG. I just state the fact:

(1) Almost all of us are not Americans and this topic indicates that we do not know enough about USA.
(2) We have talked a lot about the American election and most of us have supported on one president candidate or the other.

However, we have no right to vote for the American president and what we said here cannot change the result of the election (because almost all Americans do not read what we said).

Therefore, our discussion is actually useless. I almost always just post the news and poll results on the American election. Some people did not like the news and poll results and fucked off me. As a result, I sometimes write a few words to reply.

I am NOT paying no respect to our discussion. It just no point to spend time to write a well organized, well-chosen wordings, grammatical faultless and typos free reply.
No matter other members like it or not, the truth is that there are no points to write all these discussions on US election here.

I copied and pasted some Chinese words in 2019:

Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

口交部連登仔推 action post先 呀, please.

Like it or not, Biden is the US President now. This action post is to seeking more help from Biden! We need Biden to fight China for us.

口交部連登仔推 action post先 呀, please.

就喺拜登宣誓就任美國總統嘅重要時刻， 2021 年嘅 #StandwithHongKong 全球廣告亦都同時喺美國打響咗頭炮！趁住新總統就職期間來往華盛頓人流大增，我哋喺主要幹道上掛起咗大型廣告，跟住落嚟仲會喺過千個美國主流媒體網站刊登網絡廣告，務求令香港人呢個民族嘅身份同理念更加入屋。

過去一年，美國以至世界各地都出現各種人禍、衝突同紛爭，無疑減退咗各國對香港議題嘅關注。香港人喺下半年除咗面對黨安法嘅威脅，亦迎來第三、第四波疫情，世界各國亦忙於抗疫同準備重振經濟，對自己嘅人民負責。雖然各國嘅政要都有為港人發聲，但係礙於本土局勢佢哋都少咗切入點去落實更多協助香港人嘅政策。而喺我哋進行遊說工作期間，唔少議員都話希望可以聽到多啲當地選民嘅關注以及支持香港人嘅聲音。

其實早喺美國大選前開始，我哋同一眾美國手足就已經密鑼緊鼓開發一個專為喺美國政壇爭取更多實質支持嘅網站 — 。一個民主社會嘅議事廳係會聆聽民眾聲音嘅，而 Call4HK 就簡化咗美國人監察同向國會議員就香港議題表態嘅程序，從而鼓勵更多人聯絡佢哋嘅地方議員，爭取更多對香港人嘅支持。其實網頁由12月頭開始測試至今已經有一千五百人次直接聯絡代表佢地嘅國會議員為香港發聲～

由 2019 年行到今日，熟悉嘅面孔離我哋好似越嚟越遠，有人出走，有人被政治打壓，有人被鎖住喺高牆入面。隨住香港民族逐漸被打壓，唔少人都怕香港人對呢場革命嘅熱誠會就咁冷卻，亦有人可能會覺得光復香港彷彿遙遙無期。

2021 年開始咗唔夠一個月已經感覺到今年會係多事之年，惟團隊真係冇閒情發脾氣或者撩事鬥非，因為我哋未忘初衷、冇忘記過舊年眾籌時對香港人作出嘅承諾。所以喺過去幾個月團隊一直埋首籌備新一輪全球廣告同埋國際遊說工作，希望全世界可以喺 2020 年嘅動盪後再次將目光投放喺香港人身上。

踏入新一年，正當全世界都期盼喺 2021 年迎來新一頁嘅時候，相信香港人亦想提醒各國政府及民眾，我哋
仍！未！放！棄！ 對！抗！極！權！

我哋希望呢次活動能夠令國際社會對香港人嘅關注度繼續升溫，提醒世界喺抗疫同時都唔好忘記中共極權正不斷作出人神共憤嘅惡行。無論一路以嚟嘅路有咁黑暗，前路有幾咁艱鉅，香港人都會一齊並肩行落去！

繼今次喺美國首先打響頭炮之後，我哋嘅行動將會喺全球更多唔同地方出現，並且會一路同大家報告，麻煩大家一齊幫手推 po 推 tweet，將香港人嘅聲音推得更廣更遠！

“Don’t Let Hong Kong Fall”
Stand with US. Call4HK today.

香 港 人 加 油！💪
香 港 人 反 抗！🖐☝️

TL；DR： 重光團隊同一眾美國手足攜手喺美國總統宣誓當日正式發動 2021 全球廣告攻勢為香港議題保溫。為香港出一分力！記得繼續支持美國嘅手足同密切關注我哋下一輪攻勢。

其他社交媒體專頁同網站
Youtube:

Twitter:

Facebook:

IG:

————————
重光團隊 SWHK Channel 🏴: